[求介紹] 大家帶你地既主人去開邊睇醫生？

話說我本身養開貓 今年都9歲 但touch wood 一直以黎都冇咩病痛唔洗睇醫生 最多都係睇過細個一兩次 去開大圍個間好似叫珍禽異獸定奇珍異獸度睇 都覺得不過不失咁啦

咁近排領養多左隻狗 3個月大 因爲搬左去屯門個邊 所以想搵間近小小既可以帶佢去打針 搵定一間可以之後都睇佢

點知上網真係太多又話黑店 都唔知點揀好
咁多位巴絲打有咩介紹

push

黎昌生，如果佢無位又只係普通打針就pet central

大圍緊係搵闕醫生 不過早d book
100蚊診金好抵
同診所既陳醫生就

唔該哂
繼續推下先

非牟利獸醫診所 係太子 開24

我之前係新墟維多利打針 個獸醫係老外黎 個女助手會幫手translate 之前上網search過好似feedback都唔錯 你可以睇下 我黎緊都會搵佢做絕育

新墟維多利好多人話差喎

下 點差法呀？
我上次隻貓打針又覺得冇咩野喎
我淨係睇過話置樂果間唔好

睇番d語氣好似怪怪地咁
真心想知邊part唔好
如果真係唔好我唔帶隻貓去佢到絕育喇

睇開元朗SAA

係呀!!!! 我上網睇好多人負皮呢間
仲要元朗同屯門兩間分店都比人鬧

小弟寫左個領養app叫 HKAppDopt , 入面有得睇附近既獸醫，希望大家睇完獸醫都可以俾下comment 完善資料庫

支持巴打

我上次睇$200嘅

陳醫生200 闕醫生100
我

屯門 可以去 康和動物醫療中心 近置樂果面
台灣獸醫 好NICE
可以試下.

個陳醫生點？
本身book左今晚 但就係得陳醫生 但個個都話闕醫生好
所以轉左去仁心